燒山報告台灣手足面對的問題

那些成日嘲笑燒山係登神的, 不如花時間唸唸自己做到乜
行一步多一步